《2019.71 香港抗爭者宣言》

唔好問我係邊個寫 我朋友send俾我
純draft 可修改 有需要拎去用

推

push

用犯罪要求撒控，非常不可思議

支持

正名做金鐘宣言ok?

Push

交俾最後宣讀人 抗爭者決定
唔落署名 出處 就係希望大家可以睇情況自由修改

ok

1111

121212121212121212121121211

33423143242343243244

32332233323232

我覺得呢個好過金鍾宣言

23432432432324324324

23434234234234432432

推 呢個好清晰

1212121

請拉埋工聯會落水

話支持工聯會當年67對抗暴政的決心

推推推推推推推推推推

出埋英文版啦，等外國媒體可以做野

推推，求可自動置頂

召喚文宣組

雙普選訴求清晰

千祈唔好港乜q獨

PUSH

廣場制憲
新憲法以基本法為基礎 進行修改
首先邀請全體立法會議員去開會
包括民主派同建制派（建制派肯定唔會參加）
之後參加嘅立法會議員表決通過新憲法
而且以議會提名方式選新行政長官 全體參加立法會議員選出特首

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

支持！

如果唔普選立法會，遲d件事過左之後班保皇實立反口罩法，反頭盔法，辱警法等等等等黎報復我地啊

推撚爆

釋放因社運而被捕人士(佔中 旺角事件義士)

權力歸於人民

.

push!!!!!

up

推爆佢

有無人講！

搵人係入面對住啲記者讀一讀？

Nice one

加油

正經 POST 冇人推，我推

有冇英人勁既人譯用英文

pish

對住傳媒講呀

推!

有無巴打可幫手交俾文宣書 行動組

點都好 盡快接觸到入面既人愈好

PUSHPUSHPUSHPUSH

係 當年班狗圍Iva 仲打鳩人
咁都有特赦
我都覺得不可思議

Icac

推，快d讀

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

PUSHPUSHPUSH

pusg

請記者朋友轉達在場人士

香港特區政府成立22年，政經民生每況愈下。至現任特首林鄭月娥上台，變本加厲，無日無之，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血、秉持一顆熱愛香港之心，懇求希望政府撤回修例，而政府置若罔若，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

Push, 棄香港人民於不顧, 會唔會好D呢?

要揾一個人肯做呢件事

再推

希望有埋英文版

推俾立會內嘅前線睇

各位親愛的香港市民：
我們是一群來自民間的示威者，與你們一樣抱有守護香港的感情。從6月9日、6月12日到今天，我們手無寸鐵，只剩赤子之心內的一腔熱忱，進佔香港特別行政區立法會大樓。現場沒暴戾的青年，只有政權的暴力；沒有心存不軌的暴徒，只有謹守良知的青年；沒有陰謀論與騎劫，只有為公義與香港而戰的香港人。我們與你們一樣，對香港這片土地，有無窮無盡的愛。
1997年前的香港成為英屬殖民地，1997年後的香港移交予中華人民共和國成為特區。這22年來，香港的政經民生每況愈下，香港人的苦痛經歷，有添無減。現任特首林鄭月娥上任至今，只有更強硬無理的施政，賣港賣民，無日無之。現任政府先是虧空庫房建明日大嶼、再以修訂《移交條例》為由，斷送香港一國兩制底下的僅存的法治精神。連日下來百萬民意，三人殉道，政府竟然置若罔聞，繼續與民為敵。
現任特區政府已為中央走狗，再不以港人願想為優先。立法會作為立法機關，竟淪為橡皮圖章。我們在街頭，為了逼使政府回應香港人對公義的訴求，不得已佔領立法會，希望香港政府能回到正軌。
我等街頭的無名抗爭者，不求保存一已之身，只求政府回應五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
「反送中運動」發展至今，我們願意以微弱肉身相諫，希望社會大眾團結一致，為自由、為公義，反對惡法，對抗暴政，守護香港。

一群無名的抗爭者 謹啟
再有其他draft，可修改，隨便拎去用

搵人掩護佢講

推！

Read this

讀埋宣言 走啦

議會失效

有幾多人agree???

各位努力
分秒必爭

推畀前綫睇

推呀

寫得好好，有無可能製成手繪版，掛喺立法會？

Up

可加埋叫林鄭親自到場回應

求人手置頂直至行動為止

2nd 修訂 主要改錯字

求轉交tg group

Pish

推
要俾全世界知道我地訴求

俾曬文宣組 由佢地自己再執 再決定用咩版本

讀宣言 讀完走 唔想見到義士流血/被捕

Yes
推

快

仲未有人讀抗爭者宣言 點算好`

讀宣言 講訴求
讀宣言 講訴求
讀宣言 講訴求

讀完走！
讀完即刻走！

快推

直接 send 去各大傳媒

分秒必爭呀

香港人，加油

睇到喊 推！！！

呢到有冇人係現場 幫手大叫讀宣言

推 狂推

推，讀宣言啊

即用啦 得啦

有無議員聯絡方式 聯絡埋佢地

推，立即全面而直接的雙普選

可否幫手sd埋俾文宣？

推到現場開記招 讀宣言 講訴求

需唔需要打埋英文版？

各位親愛的香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。今天，我們捨身成仁，進佔香港特區政府立法會，心中沒有暴力、邪惡、只有公義、良知、以及對香港、對香港人、對香港未來，無窮無盡的愛。

香港特區政府成立22年，政經民生每況愈下。至現任特首林鄭月娥上台，變本加厲，無日無之，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血、秉持一顆熱愛香港之心，懇求希望政府撒回修例，而政府置若罔若，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非港人所願，我等市民只願香港更好，不得不進行各種佔領，不合作、乃至今日進佔立法會行動。社會或對我等佔領者有所有批評，但追本溯源，社會撕裂、民怨與日俱增之本源，皆因港人從未真正擁有決定立法、行政機關組成的政治權利，只能在政權下處處受制。我們希望能香港政府能及時回首，以民主制度保障港人的自由與自主，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回612事件的暴動定性
三、撤銷迄今為止對所有反送中抗爭者的控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

推到示威者開記招
讀宣言

警犬濫用暴力、強姦、非禮
要求正名犯法為執法
非常合理

立法會入面嘅人唔該攞個咪對住記者講

立即實行全面而直接的雙普選
（沒有DQ，沒有提名委員會）

現場人士一人一句讀岀得唔得？
強調整場運動無領袖，每個示威者都係個體，但有共同意願

推到前線見到
咁多記者喺度唔好晒
開記招

p

14年有呢啲，加埋落去

「公民提名」及「政黨提名」納入行政長官選舉提名程序
立法會廢除功能組別
全國人大常委撤回政改決議
重新啟動政改諮詢

推啊

Push!!!!!

頂住先

推 開記招 讀宣言

D狗做戲比你攻
搵哂理由黎先大開殺戒
開記招啦
開記招吹雞啦

用嚟個啦

(轉only
求呼籲現場讀宣言

1. 正式撤回《逃犯條例》修訂草案；
2. 成立獨立調查委員會，調查警方是否在示威活動當中使用過度武力；
3. 釋放所有被捕示威者並承諾不檢控任何示威人士；
4. 撤銷6.12暴動定義；
5. 實現雙普選
1. Withdraw the extradition bill immediately;
2. Appoint an independent committee to inquire into the excessive use of force by the police;
3. Release all protesters and promise not to prosecute;
4. Renounce the characterisation of the 12 June Protest as “riots”;
5. Realise our rights under the Basic Law to elect both the CE and Legislative Council by universal suffrage.

推，無讀宣言就會被講成去倒亂
而家入去霸佔主席台係為左宣讀香港人的宣言

開記招！！！

快啲讀！

無咩不可思議
香港人一早已經用咗和平方式嚟表達
而示威者要求其實合情合理
合符現代社會嘅普世價值

但政府視而不見
人民只好被逼用犯罪嚟希望政府回應

如果政府繼續不回應
民眾只會繼續抗爭

有無人譯埋英文版？

記招——快

快開記招

有冇英文

推！！！

推呀屌

巴絲散出去 希望場內有人見到 快開記者會
邊個讀都好

好文輕輕一推

重點係大家嘅人文關懷，對香港嘅愛
訴求留返畀真係有得談判之前先講吧啦

唔好呀， 你咁樣會改變成個香港， 會令到中央政府冇辦法再管治香港， 我知道大家唔想咁樣嘅， 大家都好愛中國的，嗎係咪?

讀

推～

推啊 立會內手足請盡快讀宣言

推 💪

推！！

推！快d 講！

隨便都得

只要篇野傳到出去就夠

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

求推比立法會入面既示威者
要快
時間無多

push!

推！香港人加油！

推比現場

推推推推推

讀宣言啊

推啊屌

讀呀！！！！

讀完就撤！撤！Be water!

0000

Push 快啲讀 讀完撤啦

Push
難得衝到入去，有冇人帶頭

推！ 記招

立場新聞既記者呢

Ok

現場依家點 點解仲未有反應 是但讀一兩段都好丫

讀呀 搵人讀呀!!!!!

推:

求英文

推推

一定要推

淨係冇目的咁佔咁倒不如正式做個宣言表明立場啦！

第五點損害到泛民利益，除非係糧照出，野唔做

推到現場義士見到

推推推

圖中英文版我放左出去
原諒只能在家做平話戰士

讀哩篇啦

第三改成撤銷對自2014雨傘革命後至今所有抗爭者及政治犯控罪，點睇

[請廣傳] 立法會走火路線圖

Push!

雙真普選

現場人士已作出簡短宣言
巴打唔洗再推宣言post

幫手推 物資post 資訊post 現場狀況post
儘量減底任何傷亡

有人讀了

搵到巴絲譯緊英文版！

現場快啲讀宣言啊

讀咗

而家仲有無改？

推呢個

非武裝，非暴力.....

急需英文版

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

我是樓主 可唔可以求個文宣tg
我是樓主 可唔可以求個文宣tg
我是樓主 可唔可以求個文宣tg
我是樓主 可唔可以求個文宣tg

中英對照版本

各位親愛的香港市民：Dear Fellow Hong Kong Citizens,
我們是一群來自民間的示威者，與你們一樣抱有守護香港的感情。從6月9日、6月12日到今天，我們手無寸鐵，只剩赤子之心內的一腔熱忱，進佔香港特別行政區立法會大樓。現場沒暴戾的青年，只有政權的暴力；沒有心存不軌的暴徒，只有謹守良知的青年；沒有陰謀論與騎劫，只有為公義與香港而戰的香港人。我們與你們一樣，對香港這片土地，有無窮無盡的愛。
We are ordinary citizens who become protesters with nothing but great passion to protect Hong Kong like you. Armed with only our bare hands and beating hearts, we waited through June 9 and 12 and not until today did we reclaim and occupy the LegCo building. We are not violent youths; only the regime was brutalizing us. None of us is a mobster with vicious thoughts. We act only out of our unspoiled conscience. We tolerate no conspiracy theories or thoughts to hijack the movement and accept no one but Hongkongers who fight for justice in Hong Kong. Like all of you, we have nothing but boundless love for the city.
1997年前的香港成為英屬殖民地，1997年後的香港移交予中華人民共和國成為特區。這22年來，香港的政經民生每況愈下，香港人的苦痛經歷，有添無減。現任特首林鄭月娥上任至今，只有更強硬無理的施政，賣港賣民，無日無之。現任政府先是虧空庫房建明日大嶼、再以修訂《移交條例》為由，斷送香港一國兩制底下的僅存的法治精神。連日下來百萬民意，三人殉道，政府竟然置若罔聞，繼續與民為敵。
Hong Kong ended its colonial British rule in 1997 and became a special administrative region under the People’s Republic of China. These 22 years have only been a race to the bottom for Hong Kong in terms of its politics, economy and general well-being. Pain and suffering now become the daily reality for Hong Kong people. Since Carrie Lam’s days as the Chief Executive, there are only more ruthless and arbitrary governance, more neglect of the interest of the city and its people. The government squandered its budget on its inefficient development project in Lantau Island, and with the extradition law revision, it has shown it is ready to send the city’s cherished tradition of the rule of law to ruin. Millions of people were forced to go out onto the streets in protest only to be ignored. Three deaths did nothing to soften the government, bent as it were on standing against the people it should serve.
現任特區政府已為中央走狗，再不以港人願想為優先。立法會作為立法機關，竟淪為橡皮圖章。我們在街頭，為了逼使政府回應香港人對公義的訴求，不得已佔領立法會，希望香港政府能回到正軌。The SAR government is a puppet of Beijing. It does not represent Hong Kong people’s wishes and thoughts. The LegCo functions as a tool under the government’s will and fails to perform properly its check and balance. Pouring out into the streets, we have no other choices but force our way into the LegCo building in order to make the government respond to Hong Kong people’s plea for justice and set our government back on the right track.
我等街頭的無名抗爭者，不求保存一己之身，只求政府回應五大訴求：We are not here to make our names known. We’re ready to give up on our personal safety. We have only our five major pleasfor the government:
一、徹底撤回修例 To retract the revision bill completely;
二、收回暴動定義 To revoke the designation of riot for the June 12 events
三、撤銷所有反送中抗爭者的控罪 To lift all charges against the protesters for the anti-extradition law revision
四、徹底追究警隊濫權情況 To bring to justice the police for their unlawful use of violence and abuse of power
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選To liquidate the current Legislative Council with an executive order and implement genuine universal suffrage for the election of both the Chief Executive and the Legislative Council with immediate effect
「反送中運動」發展至今，我們願意以微弱肉身相諫，希望社會大眾團結一致，為自由、為公義，反對惡法，對抗暴政，守護香港。
The anti-extradition law revision movement has come a long way. We are willing to pay the price with our fragile bodies in exchange for every one of you in society to stand in solidary for freedom and justice, to stand against the immoral law and the brutal regime. We stand together to save Hong Kong.

With love and solidarity,
Some nameless protesters

一群無名的抗爭者 謹啟

中英版本求配圖

各位親愛的香港市民：
我們是一群來自民間的示威者，與你們一樣抱有守護香港的感情。從6月9日、6月12日到今天，我們手無寸鐵，只剩赤子之心內的一腔熱忱，進佔香港特別行政區立法會大樓。現場沒暴戾的青年，只有政權的暴力；沒有心存不軌的暴徒，只有謹守良知的青年；沒有陰謀論與騎劫，只有為公義與香港而戰的香港人。我們與你們一樣，對香港這片土地，有無窮無盡的愛。
1997年前的香港成為英屬殖民地，1997年後的香港移交予中華人民共和國成為特區。這22年來，香港的政經民生每況愈下，香港人的苦痛經歷，有添無減。現任特首林鄭月娥上任至今，只有更強硬無理的施政，賣港賣民，無日無之。現任政府先是虧空庫房建明日大嶼、再以修訂《移交條例》為由，斷送香港一國兩制底下的僅存的法治精神。連日下來百萬民意，三人殉道，政府竟然置若罔聞，繼續與民為敵。
現任特區政府已為中央走狗，再不以港人願想為優先。立法會作為立法機關，竟淪為橡皮圖章。我們在街頭，為了逼使政府回應香港人對公義的訴求，不得已佔領立法會，希望香港政府能回到正軌。
我等街頭的無名抗爭者，不求保存一己之身，只求政府回應五大訴求：
一、 徹底撤回修例
二、 收回暴動定義
三、 撤銷所有反送中抗爭者的控罪
四、 徹底追究警隊濫權情況
五、 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
「反送中運動」發展至今，我們願意以微弱肉身相諫，希望社會大眾團結一致，為自由、為公義，反對惡法，對抗暴政，守護香港。
一群無名的抗爭者 謹啟

Dear Fellow Hong Kong Citizens,

We are ordinary citizens who become protesters with nothing but great passion to protect Hong Kong like you. Armed with only our bare hands and beating hearts, we waited through June 9 and 12 and not until today did we reclaim and occupy the LegCo building. We are not violent youths; only the regime was brutalizing us. None of us is a mobster with vicious thoughts. We act only out of our unspoiled conscience. We tolerate no conspiracy theories or thoughts to hijack the movement and accept no one but Hongkongers who fight for justice in Hong Kong. Like all of you, we have nothing but boundless love for the city.
Hong Kong ended its colonial British rule in 1997 and became a special administrative region under the People’s Republic of China. These 22 years have only been a race to the bottom for Hong Kong in terms of its politics, economy and general well-being. Pain and suffering now become the daily reality for Hong Kong people. Since Carrie Lam’s days as the Chief Executive, there are only more ruthless and arbitrary governance, more neglect of the interest of the city and its people. The government squandered its budget on its inefficient development project in Lantau Island, and with the extradition law revision, it has shown it is ready to send the city’s cherished tradition of the rule of law to ruin. Millions of people were forced to go out onto the streets in protest only to be ignored. Three deaths did nothing to soften the government, bent as it were on standing against the people it should serve.
The SAR government is a puppet of Beijing. It does not represent Hong Kong people’s wishes and thoughts. The LegCo functions as a tool under the government’s will and fails to perform properly its check and balance. Pouring out into the streets, we have no other choices but force our way into the LegCo building in order to make the government respond to Hong Kong people’s plea for justice and set our government back on the right track.
We are not here to make our names known. We’re ready to give up on our personal safety. We have only our five major pleasfor the government:
1.To retract the revision bill completely;
2.To revoke the designation of riot for the June 12 events
3.To lift all charges against the protesters for the anti-extradition law revision
4.To bring to justice the police for their unlawful use of violence and abuse of power
5.To liquidate the current Legislative Council with an executive order and implement genuine universal suffrage for the election of both the Chief Executive and the Legislative Council with immediate effect
The anti-extradition law revision movement has come a long way. We are willing to pay the price with our fragile bodies in exchange for every one of you in society to stand in solidary for freedom and justice, to stand against the immoral law and the brutal regime. We stand together to save Hong Kong.

With love and solidarity,
Some nameless protesters

推